點解今年無左冬天

完全消失左

得白港冇

香港

有右冬天